「新上任」中聯辦新主任係有D料到

人地不愧政場高手
第一日上任就已經可以搞到連登仔無限放負

淩晨時間，無限個勇武突然上連登話解散小隊

我依家宣佈我地口炮前線全面退出抗爭
荔枝角手足見到咁，都唔知比咩反應好

見到咁最絕望唔係勇武，係一批已經比人咬走佐，犧牲佐自己一生的人
互屌post就上熱門，個別籌錢救手足Post就沉底

我速龍小隊要退出了
成班白鳩痴
出個鳩POST就放哂負
仲話搞抗爭革命喎

你岩，推

推

我冷氣小隊都正式退出了

一睇就知係班狗嘅分化戰術啦。
鳩開個post，寫幾句就帶起風向

鄧狗有料D定支那狗有料D

真係要解散都無計

支那啦
鄧狗理大之後都仲有人出

我宣佈我仲聯辯小隊都正式退場

高調退場，好明顯係要人心不穩，擺明係鬼

面對呢d post , 唔理真定假。無視佢就得啦，繼續討論未來方向，你地咁哂精神，係度捉鬼做咩撚野呢

鄧狗上任好耐都未做到
人地新官上任第一日就搞掂你地

統戰中共係專家級
香港人堅持

關佢咩事，成個統戰系統一直run 緊

不過今晚又玩大咗，柒人永遠做柒事

國民黨時代人地已經做緊
直程傳奇級

籌錢救手足

真係有尿到

重用柒招

對住分化流言
玩膠方式淡化就得

Keroro小隊都話想解散
K隆星人唔配有Keroro小隊
代po

次次都話有料架啦
困難一定有
但有邊次香港人克服唔到

好重要 還押緊手足需要你幫手！

唔講鬼唔鬼，亦唔應該捉鬼，但高調退場等同自爆，諗唔到理由要咁做

Push

頂住

我連登仔都退場了

邊一次唔係同一柒招

全隊拉哂死剩我，所以我上連登唱通街比多啲線索共產黨拉埋自己

咁我寧願真勇武唔好上連登，不被捕重要過有人安慰

再唔好講連登起低捉5毛係㩒個制就睇到哂，點同現場捉鬼

熟口熟面

我08小隊都解散了

push

突發！和勇全面退場

1月7號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

法庭聲援都好需要大家架

我宣佈刁近平就畀江派鬥落檯，人地江派悶聲發大財去到收成期畀人搞到前功盡廢

放埋啲fc唔到既野出黎吹風,真假我都繼續抗爭啦

我正式邀請你加入暖氣軍師

我相信香港人智慧冇咁低 呢啲手段打得散 個運動唔會去到今日

風向太明顯

退場就退場， 唔洗上連登宣報

休息撚 進化 退出撚

我老細黎ga

我系五毛：我就快贏了^_^

決裂永遠係係你以為好小事的時候開始

我代表我新溝既人妻表示 , 全體狗員既前太太已經退場, 與狗隊割蓆

五大訴求 缺一不可

正式宣傳 3毛5毛聯合小隊正式退場，勇武小隊重新登場

光復香港 時代革命

邊有一次唔明顯

次次都係柒

解散咪解散
冇人想知
冇啦啦出post 做乜鳩

香港獨立 唯一出路

今日回暖，我暖氣小隊退出了

我觀塘趙子龍都退場了

我雜種平共產黨小隊正式解散

Tui

退出撚

重點係突然咁多話解散
好明顯有人帶風向

有真有假的
不過唔捉啦

我係最強勇武

叫到其他勇武留低哂

繼續努力！

最衰係有一堆好易比人影響
革命呀 退出
又話核爆都唔割
做多少少宣傳咪算

豬豬小隊解散

A

中共强項係玩滲透，小心

重點係呢場運動冇大台
想點做咪點做
唔通勇武退出哂 和班非就唔出黎咩

只可以講入面有一堆好易比人影響
點都好大家睇路唔好比人亂帶風向

情緒導向好容易做

啱
無論真人/網上，鬼根本捉唔哂
應該做好自己，持續對區內/世界文宣

定期清連儂牆，大包圍濫捕，網上持續分化放負
根本係港共背後想一鼓作氣打沉士氣

tui

咪係

真假都好，尊重前線

退出左做休班警😏

dllm 根本就係老共手段
一路佢都話成場運動係有組織有預謀 xxxx
就算造假都要做到有組織有預謀咁
不擇手段想人割 想人信 想人散

聽講係

係

真係解散都唔會上連登講啦
班三毛吹風吹到

估唔到解散都有預約

第一日上連登？
不嬲都成日都會突然間有一堆Post帶同一個風向架啦
前幾日咪又係突然間一堆post話黃店好難食 黃店=難食 etc
咁黃色經濟圈收左皮未？
支聯辦新主任有撚料到咩
換邊個做都係傀儡

【第貳拾期牆紙】 破局

TG :

對家學緊我地, 咩都試下

D

唔知佢哋洗咗幾多錢呢😂

共9都有所謂問責制 港共都重係死要面
一直繼續冇停過

諗起鄧小強上任都好多打手話佢有料

樓主講得好好

退去邊？

時刻記住唔好跟風，做自己認為啱嘅事

我文宣小隊也退出了

香港警察（狗）都要退出人生呢場運動

一向以為勇武只係少數
而家見到咁多隊哎退場先知原來有咁多勇武
如果所有勇武都肯出返嚟共慘黨肯撚定腳震

唔可以被分化

我只有一個原則, 就係反共, 反共, 同埋反共.

和理非捉鬼, 係唔想畀政權嫁禍, 唔係想同勇武割, 但勇武因此而離開, 就係同和理非割. 呢場運動最需要既唔係要咩力量或者求援美國, 而係引毛澤東既講法, 要武裝自己思想.

呢場運動會不停出現內鬥, 爭端, 起伏, 呢個係必然, 因為呢個世界多過兩個人就有政治, 關鍵係我地點看待呢d 爭端. 如果我地視之為必然, 就會明白鬼不能杜絕, 捉鬼既和理非都不能杜絕, 所有叫停捉鬼同支持捉鬼既方法都只係流於價值觀之爭, 用共產黨既就講法, 係不以人既意志為依歸, 只會依歷史巨輪軌跡而前進.

咁到底應該做咩？ 武裝思想！反共！無論你係支持獨立, 支持自治, 定係和理非, 勇武, 你最需要既係武裝思想！係任何時候產生割蓆意識, 就係等於投向共產黨. 所以你問我要做d 咩好, 我會話你聽咩都唔洗做, 要不停係身邊教育自己人, 統戰自己人, 用共產黨既講法, 係容許內部矛盾, 但係反對轉化成敵我矛盾, 捉鬼vs. 唔捉 就係內部矛盾, 裝修vs. 唔裝修就係內部矛盾, 但就此放棄就係投共, 就係敵我矛盾, 散播呢種消息既人就係宣傳敵我矛盾既人.

好好教育你身邊既人, 教育好你自己

呢種類型嘅group 大大聲講解散本來就好撚奇怪
明明成個目的錯哂 愈發放訊息就愈明顯

推呢個
關我撚事咩你退場

up

要退一早就退咗
宜家先大鑼大鼓咁話退出係咩居心

第一次係堅
第二次係流流地
第三次就好撚流

風向係請勿捉鬼
想突顯魔警做鬼做得好開心
d鬼多到捉唔哂，捉錯又打擊士氣乜乜乜

但你掉翻轉諗，狗隊你估真係冇無間道咩？
唔係都有人曬證話自己白警咩？
狗隊沉咗未？
江蛇連移民美國既機會都唔要仲喺度開狗謊記者會
中聯辦唔驚佢係二五仔？
仲有大波驊，佢大可以用污點證人身份逃離港共
點解佢做唔到？

共產黨本身有機制去處理二五仔
唔係話二五仔就一定要鎖要扣
連共產黨/習近平都明白士氣緊要過捉鬼
你哋仲唔明？

agger

一上場就噤多退場post

好多分化五毛搵食

五大訴求一個都未達到，忽然同時話退場。

兄弟爬山、和勇不割，
唔好忘記最初本心同被捕、被殺嘅兄弟姊妹。

次次一有人上任，連登就一堆失敗post，之後就話有料到

呢個新上任既人 真係好恐佈 食人吐骨係無聲架 我地要撐多半年先得

推推推推推推

不嬲暖氣小隊來，得閒先上場

與其嘈勇武退場
不如傾下行動方向
【行動建議】十八區民主派區議員各區遊行

每個退出POST都讀一D好撚老土既遺願
聲稱係死左既手足講

休息休撚到退場

唔需要質疑真偽嘅

唔好分化啦屌
就當係真
我都唔會怪佢地
大家一齊反醒

假就屌黎都廢事
講完

班5毛又攪分化

唔排除真係有小隊心攰要休息
但我深信好快會再見到兄弟姊妹出番黎
抗爭住等你地呀

又黎有d料到系列

我巨龍小隊正式招人,一寸長一寸強

你岩

各自努力 小心分化

鄧狗有料啲定佢有料啲？

班警畜咁小氣我怕讚下支聯辦都俾狗咬

你哦完咪算囉

改名做暖氣軍師重新登場？

和勇只係手法，抗爭者無分你我他

yes，共黨最叻攪分化內鬥

戇尻尻 真係落手做野既手足會公開話俾人知？退出要話俾人知？ 我唔會話每個退出po都係對家 可能真係有隊退出 但係退出咪退出 話俾人聽退出既意義係邊 想話俾人知係想俾人讚？話俾人聽特別威？定想叫埋其他人一齊退出？ 我唔介意真係有手足太攰休息一排 但唔好講出黎放負 一係你就提出解決方法

陳彥霖老母咁, 接受訪問話場運動變質左
講左幾個月呢D分化論調
今次換左連登會員講姐

成日凌晨時段都係咁架啦
只係琴晚特別誇張

個款好似薄熙來

好重要 還押緊手足需要你幫手！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

真偽呢啲嘢估黎都嘥氣 做好自己本份
一日未達成五大訴求 我一日都唔會放棄
要對得住死去嘅手足 面對牢獄之苦嘅手足
每人行一步積少成多 唔要做冷氣軍氣

連登仔一朝就拆左個局啦

次次換人都有個咁0既TOPIC
劉業強有D料到
鄧炳強有D料到
...

即刻扮晒勇武自割，好棋

真心，人地勇武想捉狗打可能仲想過其他人，乜撚野因為捉鬼退場真係

鍵盤小隊進場

夾好左一齊行動架

一到半夜就係5毛時段是常識吧

岩

分而治之
都係鬼打鬼，從內部分解

同意樓主，推

係，一個半個po就話，一開就全個版都係咩退場！
鬧唔好捉鬼，鬧唔夠團結，鬧下叫大家咪分化，都正常，但係鬧完之後全部個個po都咩退出呀割呀等等呢的就唔正常。

獨立思考

唔理真定假 但係真係好撚多 唔只連登 ig fb都有

冷處理
依家佢擺明由鳩你
但有遊行就俾留鄧pk去處理鳩拉人
唔回應所有訴求

應該即刻攪返個支持和感謝勇武集會。
穩定下軍心

PUSH

退咪退 仲要咁高調起埋朵 正常勇武休息都唔會比埋線索人啦 經過屠龍一事

屌啦
肯cut 新ac未？
成萬個隱藏版五毛

太好啦
無咗班冷氣軍師一定好大幫助

浪費時間去討論鬼唔鬼就已經上當啦

如果係真 做好自己唔好捉鬼捉上腦
如果係狗 更加唔洗理

咪又係放負嘅風向，支共真係無撚用

pushh

block,晒五毛咪得

成班［勇武］話退出 如果［狗］辭職會唔會周圍同人講？

面對分化post ，意志要更加堅定！

黑警未仆街，繼續要上街

中共KOL 最新策略，用「捉鬼論」，「香港獨立」，「2020普選立法會」黎打散運動

請多左5毛姐

條友根本係宣布引退既AV女優一樣
最後一集，咩重口味既野都做齊
然後先有得退休

琼子小隊表示心灰退出 等中聯辦話聖上親自召見肯見嘅時候先至再出返嚟

agree

籌錢救手足Post係邊 sd出黎

所以最近上連登多咗思考

分化，不割，不完美，可改善
兄弟爬山，各自努力
be humble

唔思考=愚民
想連登係圍下爐咁解

出一個半個post都以為係真，但成版咁帶風向就真係盲都睇得出...

cannot agree more

退場使上黎講 有人信果下先好野
就算手足真係要退場都無計
仲有人堅持緊架嘛

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 11 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 濫捕濫殺

比連登仔睇得穿就唔係勁啦
中共敢比個位我,場運動三個月就收左皮

壽司小隊豬隊友

612 721 811 831 101 1111 1112 1116 1118

有人打D文就洩氣
咁唔好話抗爭話改變話核爆都唔割
而家唔係睇MARVEL有個英雄會救世, 個英雄無左就GAMEOVER
社會運動係成個社會入面每個人都有份, 每件事都有關, 無理大小都有其價值,咁先係民主內所指的公民集體智慧長遠較優異之處

推熱門